# TL;DR
В идеале это всё надо реализовать поверх http протокола с помощью websocket или longPoling тем самым сократив весь код в 3, а то и более раз.
Но так как задача ставилась от/для C/C++ разработчика то и решать будем её через голый стэк (TCP) и говнокодинг.

P.S. для того, что бы тестовое стало для Golang достаточно заменить всего одну фразу "Создать REST Full сервер чата" и получить реальную картину от испытуемого
------
## Run
Для начала необходимо склонировать репозиторий и все зависимости
``` 
cd $GOPATH/src && git clone https://bitbucket.org/xsikor/softserv && cd softserv && go get .
go build -o chat *.go
```
Работа с cli клиента реализована через [tui-go](https://github.com/marcusolsson/tui-go) работа под windows может быть с ошибками или не работать вовсе

Чат может выступать как сервером, так и клиентом (по умолчанию клиент)
Для того, что бы запустить сервер необходимо добавить флаг -server
Изменить адрес на который биндиться или подключается клиент через флаг -addr
Получить общую информацию можно с помощью флага -help

### Server
```
./chat -server
```
### Client
```
./chat
```
Отправка файла реализована через команду /file в чат.

>/file /path/to/file.txt

Для выхода достаточно нажать esc
